屌奶星 c台班人叫人去遊行之後自首座監

on9到

土方係巴狗大代表

土方

巴塞

佢係咁上下水平

#7雲海 • 21h
呢個post 有兩個係block 左 即係有五毛 證明中共在意大家全部集體自首

屌你老味笑到我肚痛

屌奶星

唔係咁易諗得出

我支持

唔ON9點會做巴狗呀 林子健有眼你睇啦

加埋句We did it就真係畫龍點睛啦